今日Pantry有兩條毒撚為左個飯盒係度嘈嘈閉

笑撚死 一個叮叮下飯無端端走左去
一個見人地叮完個飯又唔幫人擺返好d

第一個毒撚返來又唔敢問人做咩個飯盒擺左出黎
第二個毒撚又唔敢同人解釋

第一個毒撚即刻嬲到掉左人地個飯盒
跟住攞部手機出黎係咁打字唔知打乜春
第二個又係度打字 我心諗你條友咁撚柒蠢架個飯盒比人掉左仲係度打字

最後我同佢地條team個super講呢兩條友做埋今個月好啦 嘈9住我嘆咖啡

利申：Department head

收皮啦=.=

原來就係你條ON9報串，頭先我同咗爸爸講，佢話你下個禮拜好執定嘢走
見你幾十歲廢老，我都唔想令你冇咗份工，不過係你要玩嘢，咁就唔好怪我